有無主動提分手個方會過得唔好/後悔?

仆街啦你地, 我捱得幾辛苦, 你地一分手就開開心心

.

原來真係有呢一種正正因為愛對方先分開嘅人

情緒？

y

btw take care

不要離題

點解我永遠都係被分手嗰個....
唔係俾人當水泡就係對方唔想咁快一齊

你有好夕經驗咩

唔多 a2啫

兩個就叫永遠

次次都比人飛
次次都係我問題
我真係咁廢咩

你問我問邊個

我唔問你問邊個

好想知佢真心係點諗 分手呢2隻字係咪真心
Between 如果有一日你後悔搵返我 我會唔知點 唔好搵我plz

我
唔係個個提分手都過得開心
講分手都會痛
但知道唔分日後都唔會有好結果
只好分

食屎啦你